城 大 民 主 牆 被 清 空

中國式民主

夠期唔清呀？

唔係一向定時清理嘅咩

學生會廢到完全無還擊之力